{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-FRAME/GM0023082824735/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Le Jane Ankle - Blue"
    },
    "text": "【10CORSO COMO】FRAMEのブランド名はFRAMEで、メーカーもFRAMEです。 その商品はFW23 / CW3721FR3Pという商品番号を持っています。 こちらのデニムパンツはストレートフィットで、きれいに落ち、足首までの丈がトレンディな印象を与えます。 シンプルなデザインにデストロイドディテールを加え、カジュアルながらも魅力的なルックを演出できます。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツのブランド名はFRAMEです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの商品番号はFW23 / CW3721FR3Pです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのフィットはどのような感じですか？",
            "answer": "このデニムパンツはストレートフィットで、きれいに落ちます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このデニムパンツは足首までの丈で、トレンディな印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのデザインにはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このデニムパンツのシンプルなデザインにデストロイドディテールが加えられています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材は100%の表地です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このデニムパンツのドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "このデニムパンツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの裏地のアイロン掛けについて教えてください。",
            "answer": "このデニムパンツの裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 481
    }
}